表弟問我珠海學院土木Degree 前途好定 IVE 土木 HD 前途好 ???

我應該點答佢

問下佢屌欣宜爽d定屌細細粒爽d

古惑仔嗰個？

認真，ive可以搏升degree
珠海就應該一世，master洗底另計

真係洗到?

低能 一定入IVE 啦

珠海學院 係返大陸讀架?

屎味咖哩定咖哩味屎

珠海好d
還掂都搵唔到工 緊係讀degree

Thx all ching suggestions

佢最後排左 jupas polyu degree , HD 同 CityU degree 及 報埋ive 作後備

佢話去完珠海college 個interview 覺得佢地好撚赣鳩 全部請大陸仔教書
同埋又話咩好似急住收生多個睇你成績 最痴線係中英拎 level 1 都照收

中國degree

Ive廢極都唔會收1